女朋友鐘意咗個同性同我分手

分咗手差唔多一個月 雖然一齊嘅時間都唔係好耐
每次一見到街上面嘅情侶都忍唔住諗起同佢一齊嘅日子

即使unfollow咗佢IG delete曬佢所有野都好 都會成日去search佢啲嘢睇吓佢最近過得點

輸比個TB
你條撚扔鳩左佢算啦

樓主應該講︰bb ﹐唔好開手啦﹐我接受到三人行。
樓主條舊菜︰下﹐真架﹐好呀

樓主你條尻輸左比隻手指

我D FD都係鐘意女仔多D

叫你d fd 去死。les 死全家

覺得自己好失敗

[/quote]樓主應該講︰bb ﹐唔好開手啦﹐我接受到三人行。
樓主條舊菜︰下﹐真架﹐好呀[/quote]

TB真係最低賤既人種
應該要捉晒去人道毀滅

如果佢真係les既 你做得幾好都無用

啲垃圾女人仔又啱女又啱
比着我知佢同過女一齊都唔會鍾意佢 on9

佢啲朋友應該全部男性

女人真係垃圾生物黎

好撚憎tb

離開假使只因性格 性格任你選

點解伴侶變咗心就係輸咗
唔通你嘅價值係靠果一個女仔界定

兩個女仔搞 focus用手口係的確易啲滿足 頂個位啱好多 又實會黎咗先完
但係直/bi女+鐘意你係唔會為d咁野離開你
大把女仔同男搞從來無高潮過都接受 以為正常
或者淨為please對方都無所謂

同埋兩個女仔一齊真係除咗性無野係容易d/必然好啲
可能佢都真係好鐘意人先走 咁你留佢都無謂

樓主你都搵番個男朋友咪得，pm

快d去溝左你條女條女

Pmed

G XX ad d rdwYccgvw drr

香港應該行回教ｌｅｓ ｔｏｍ ｂ 即可以燒死姦殺唔會犯法